盧廣仲真係好錫fans 抵佢紅

尋晚睇完 盧廣仲春季巡迴演唱會
真係好正
實力派歌手真係唔同啲！

重點: encore位唱完，散埸個陣，盧廣仲聽到好多人喊encore，一向啲歌手都唔理，佢竟然冒賠錢風險，再出嚟唱

咁錫fans嘅歌手，抵佢紅

基本野啦嘛

邊個嚟

無腦fans真係易呃

脷伸：有聽開盧廣仲

耶耶

冇人識佢